覺唔覺流動編碼好on9

到底喱個流動編碼係做乜鳩，之前仲要你拎住舊野黎認證
邊有人仲要隨身帶住咁唔方便dllm

faceid啦屌

樓主岩岩放監？
呢個流動編碼唔係講緊以前部機仔wor

仲要明明都已經跟住佢入都仲可以話無效
滙豐我dllm

個機仔已經冇用啦 係手機apps都成日出錯

我都係用機仔
好似話舊式戶口係用依隻

呢個密碼係你自己set㗎

佢最大問題係一個app 要記三組密碼
1. 手機app
2. 網上提士密碼
3. 網上密碼

搞到好撚易唔記得，仲有要數第幾個位又好易錯，最後要手抄出黎
等住要過數唔得你掂